[拒絕分化]休息不可恥而且很有用

發現身邊好多人都開始變返港豬

大家要記住日本社運當年點失敗
就係過程強調苦行
不斷切割
攻擊所有唔夠純粹唔夠虔誠嘅同行者
所以慢慢就越來越少人
被政府同媒體標籤
令到日本社運永不翻身

記住不分化不割𥱊！
個個人承受壓力嘅能力都唔同
學d港女話齋 休息是為了走更長嘅路
休息同放鬆一d都唔可恥
好似象筋咁 一味扯到行只會好快就斷
得閒比自己放鬆下 吸下貓
我地打緊嘅係持久戰

只要支持五大訴求嘅就係自己人
休息夠就好出返嚟並肩作戰喇
我地等你！

認同。我覺得呢場仗，只少要打到十月

老土BUT TRUE
休息是為了走更遠
唔好死鬥長命
保養身體！

加油

吊頸都要抖氣。

唔好再推分化po

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

推

真係拜托你地，跪求你地，一定要搵方法放鬆自己
對香港人有信心，休息一陣唔會死

一個也不能少

85大罷工！

暫時咪鍵戰兩三日先囉
一齊send email號召公務員罷工！
［緊急］最後一日用email呼籲公務員罷工

會否炸爆哂人地email

打撚到共狗收皮、香港獨立先停啊

真 我要study tour一個月 但係我出到去第二度
我會寄信比當地政府 警察 叫佢關注香港警察濫權
我要比世界知道香港警察幾醜惡
同時我亦想同大家講對唔住 因為我要離一離隊
但係我會翻嚟 抗爭直至勝利！！！！

你冇離隊最多叫中場休息一陣

我好驚咁落去又有自殺潮
一個都不能少呀

唔好妄想一日就可以改變極權
就算佢應承咗幾多樣嘢都可以反口
有得休息就休息下
我地唔知幾時又嚟開波

exactly
就係休息先有能力打落去
切忌過度強調苦行

休息完再戰！